有線新聞：一名戴口罩的懷疑便衣警員向他（黑衣市民，離開時）揮拳

有人在上水廣場聚集 多名防暴警察及懷疑便衣警員到場制服多人2019/12/28 18:54
【有線新聞】上水廣場下午有數十人聚集，有人入商舖驅趕內地客，多名懷疑便衣警員在現場制服多人，防暴警察其後增援，在廣場內舉藍旗又施放胡椒噴劑驅散。

下午3時多上水廣場三樓，有數十人聚集，最初在不同樓層游走、沿途叫口號，多間商店隨即拉閘。有人走入萬寧，要求內地旅客離開，有內地客別過臉不理會。黑衣人數分鐘後離開，不足五分鐘再折返同一間萬寧，萬寧已經拉閘，有人將商場宣傳單張塞入去，又將鐵釘擲進去。

當黑衣人離開時，多名戴口罩、手持伸縮警棍的人突然衝前，將兩人按在地上，一名男子嘗試靠近，其中一名戴口罩的懷疑便衣警員向他揮拳，與三個懷疑便衣警拉著該名男子，用警棍不停打他，有人被扯頭髮。電梯口有另外數名懷疑便衣警將一個人壓在地上，其中一人手持胡椒噴劑，旁邊再有人被制服在地上。有懷疑便衣警員舉起胡椒噴劑，指向圍觀市民。

防暴警察到場，向正在離開的人噴胡椒噴劑，差不多同一時間商場外的天橋，一名男子被防暴警察按在地上，雙手扣上手扣。

到近5時，商場中庭聚集大批人指罵警察，防暴警察舉藍旗，指商場內的人非法集結，人群陸續退出商場。

時間約為16:06分發生，請手足幫手搵下其他LIVE既角度

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

大陸城管

恐佈份子

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
仆街生滋狗！！！！！！！！！！！１
你老母俾全家屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
屌你老母毅進仔老母係龍和道玩千人輪姦！！！！！！！！！
生滋狗！！！！！！！！！！！

正臭閪毅進仔！！！！！！！！！！

開新po先上水四點鐘捉人似係瘋狗症病發導致

好多懷疑

嬲完記得返工返學啦